Alpha, hari ini memilih liburan sendiri dengan camping di hutan dekat rumahnya. Sebagai introvert yang dikenal aneh oleh teman-temannya, ia enggan ikut acara sekolah. Maka diputuskannya untuk pergi camping di dekat rumah saja. 
Setelah memberitahu kedua orang tuanya Alpha bergegas mengemasi keperluannya. Lokasi campingnya sangat dekat, sehingga tidak perlu diantar, ia juga hanya berjalan kaki. Sesampainya di lokasi, Alpha langsung memasang tenda. 
Suasana sangat aneh dirasakan, berbeda saat ia camping bersama keluarganya. Hari ini meski musim kemarau, namun langit di atasnya kelabu dan turun kabut meski siang hari. Hal tidak biasa ini sedikit membuatnya khawatir.
Namun segala pikiran negatif langsung ditepisnya. Ia hanya ingin berlibur dengan cara menyendiri. Dari kejauhan, tanpa disadari nya, sesosok makhluk hutan terus mengawasi dengan tatapan siap memangsa. 
Alpha yang sempat tertidur karena kelelahan setelah berjalan kaki akhirnya terjaga. Tanpa bergerak, seluruh inderanya bekerja menangkap pemandangan dan suara aneh di luar tenda. Sejurus kemudian ia lari tunggang-langgang untuk pulang karena merasa terancam